對敵人仁慈=對自己殘忍

醒下啦香港人
依家講緊革命呀
邊個唔想不流血不被捕
但事實係衣家香港同軍政府有乜分別
根本邊個拳頭大 邊個就有道理！
一早已經進入咗唔係你死就我亡既局面
除非你想為咗自己既道德底線獻命
唔係既一定係對面死架啦
仲要講緊對方比我地專業 武器比我地強大
傷人甚至有機會死人 佢地都唔洗揹飛
唔係諗住佢地會有節制下話
都唔好諗住乜浪子回頭金不換
佢地揀得對我地揮棍放彈施虐
就要負上責任

但對佢地黎講我地只係”蟲”
“蟲”要對比自己強大既生物産生威脅
唯有毒 狠 多
而且要 毒如蛇 狠似蜂 多若蟻
何為蛇？
蛇靈敏且帶毒 以麻醉及致死為目標
一擊不成 速退而重整
何為蜂？
蜂擾動且帶針 以威懾及同歸於盡為責
視死如歸 可退但不退
何為蟻？
蟻團結且帶角 以圍堵及侵擾為己任
鋒芒所向 聚合而攻之
而唔夠對面 毒 狠 多
只有死路一條

所以為咗自己 為咗想保護既人 為咗香港
做一次偽君子或者真小人又點話！
不分化不割蓆唔係淨係講
唔奢望你親自動手
都唔希望你阻止手足
用個腦用個心諗下
幾時同對象係乜 先要講道德

但願一天
香港人能在自由的天空下相聚
一同吸着名為民主的空氣
𢹂手寫出屬於香港的未來

利申 內容係孫中山報夢比我
夢入面佢仲想同大家致敬
前線手足 辛苦晒
攬炒巴打同義士 多謝晒
香港人 繼續要團結一心

光復香港 時代革命

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

過到自己嗰關 就可以無所不用其極

要夠毒 夠狠 夠多

p牌冇得推

多謝你既認同

我睇完烏克蘭套紀綠片之後
覺得香港人真係太撚有道德咯
人地踩上心口毫無道德你地仲當佢哋係人？

P牌但係無得推

蘋果直播記者黃翠儀俾5毛勁鬧

藍絲

push

魚與熊掌不可兼得
要道德就預咗被反咬一口
要革命就預咗流血 不論係友方或敵方

首先要叫班左膠 唔好亂黎

為咗想保護既人

大家，唔好暗自慶幸被捉戈個自己唔識，再咁落去，好快到身邊既人

理想好遙遠 現實好接近
現實往往殘忍到令人難以接受
但必須要有人勸服佢地
當腳踏實地一步步向前
先有機會接近理想

唔係你死就我亡
並無所謂既慶幸
港人滅絕 只有 有或無 早或遲

獅子搏兔 亦用全力

非常時期 非常手段

721 811

取大義而失小義

可以接受大家善忘 但良心不可亡

水能載舟 亦能覆舟
如果一直風平浪靜 舟自然一直在水上
但當掀起驚濤駭浪 舟自然會沉於水底

如果可以，請私了藍絲

藍絲可以教化 政權無得教
但藍絲如果動手 就係敵人
對敵人 請大家殘忍

黑警要全家

一步步黎
對準軍力 財政 政權
所以可以反黑警 可以去機場 可以圍政府
不分化不割蓆

殺人者 人恆殺之

無辦法 邊個唔想快啲見到𥌓光
但我淨係推呢個post都推禁耐
就知真係好多人未準備好
比少少耐性同信心 共勉之

所以我完全唔反對無人既時候......

謝推

推

偽君子完全可以接受

要有絕命武器 要諗得出既武器係要對付到絕對武力或者武器 要有發明家一係智商超群 諗到係局限性下製造到絕命武器 否則gg

唔可以再有底線
更加唔可以幻想有和解
親共者必須死

睇過喪屍片都知，只要人多衝過去，武器幾先進都死

黑警暴行gif

唔止抗爭者，連其他路過嘅市民、記者都唔放過。

警黑勾結，連法官都係佢地嘅人。跟和平嘅途徑根本咩都做唔到，只會捱打、捱子彈、捱黑獄。

人既智慧同學習能力就係最大既武器
正面衝突可參考烏克蘭
但講到毒 唔可以放落口既野大把
所以大家要小心呀

無錯 已經唔係你死就我亡
無第二條路

禁喪屍又唔同既
但一定要人多係真 要保護好自己

啱啱先發現我語誤
我意思係藍字絲打

佢地有權決定自己既生命意義
旁人無辦法去討論對錯
巴打唔好禁燥禁勞氣

啱呀！我地就係太好人
希望大家醒覺，我地要贏咗先有資格做好人㗎

古今之外嘅死諫冇一次係成功
而錫身嘅革命先有一線生機，好似烏克蘭咁

睇返今日d新聞片
依然有人叫前線唔好打d黑警
「一打佢地就xxxx（聽唔清楚，估計大概又係話失民意之類）」

太多人冇睇過烏克蘭

巴打 會唔會太激進？
生命既價值同意義對於每個人都唔同
義士既死 相信無人會輕易忘記
佢地係我地香港人心上留下痕跡
同時喚醒其他人 以死相諫
唔通唔係一種意義？

今日先聽到一個三十幾歲後生仔睇住新聞講：「理念高尚，但手法真係不敢苟同」

問題係和平遊行有人理過我地咩？

仲有d小狗同狗乸都唔可以放過

全民救港 全民勇武

當法律已經唔再公正嗰陣
你仲單方面去守，就只係你自己on9

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

殘忍少少講句
歷史只有勝利者可以書寫
睇下六四同文革 人民一直被蒙蔽
如果手法柔和可以贏
相信無人願意做時代既罪人

啱。勝者為王 敗者為寇
要玩贏咗個遊戲，先可以做你想做嘅好事

呢個理念對香港人黎講太遙遠
做好真正既支持前線 暫時已經足夠
但覺悟要要 衣家要種下咗先 等之後萌芽

*要有

我諗有人未接受到恐怖分子=chi na

多謝幫推

可以互推

求幫手推825行動post, plzzz

聽日見

放手做，唔割！

佢地當自己係英雄
我地都可以 殺一儆百 不割蓆

死罪不免 活罪亦難逃

撥亂反正

唔係要大家一步登天
但起碼要有個覺悟係革命 係會流血
只係我地選擇流自己人既血 定敵人

我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！

推到有一千正皮

大家唔係蟲, 係綿羊呀!

唔好話油彈麻包

連弱雞單拖藍屍中坑都唔敢還手

把口就時代革命, 連藍屍都唔敢革佢仲講咩者

記住教化只係統戰需要,
鬥完主要敵人之後, 呢D搖擺份子一樣要消滅

用多D共產黨鬥爭理論, 係要階級鬥爭

唔好學左膠講和平講感化

我冇嘢講

攪炒巴既革命定義同你唔同喎

因為係唔公平 手足要上身 藍屍轉頭就放走
而且有時有cam 同埋無gear摭實晒 係難少少
但無cam 有gear就。。。

Push

對準主要敵人

定義同手法大家都會唔同
不分化不割蓆
但覺悟係必需 無論係當事人定旁觀者

放低負皮既巴絲
可唔可以留言話我知你地既諗法

推
當對方係野蠻人，同佢講再多道德都無用

係時候要學魔法

野獸？會唔會侮辱咗啲獸

大家暫時仲係學徒 可以再對準目標
未加入既有心唔怕遲 魔法學校幾時都收人

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

講咁長有乜suggestion呢？毒、狠？Ok，但係講得啱，最緊要夠多，要多就要搏到同情，如果真係要攬炒，比起燒死狗，俾狗燒死震撼得多，不過係咪有咁樣犧牲嘅覺悟？如果唔係只不過喺發洩。

推到更多香港人覺醒

沒有革命是不流血的

做飲食既巴絲 請覺醒

對住極權仲可以講咩仁義道德

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

pish

巴打 和同勇都係缺一不可
記住不分化

個post都多人睇到先得多謝

啱而且唔可以淨係香港人流血
大家真係要醒 點解捨得真香港人流血

真係要夠毒
唔一定要殺既 瀉又得唔得

多謝推po

831 91 92

有時清下熱 排下毒
有時寧下神 訓覺好
諸如此類囉

講得好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已推

醒啦大家要 一陣荃葵青見

香港人真係好撚天真 對住魔鬼都可以和理非

你發夢既內容同我地上面報夢既內容禁似既
1.前排後排 總有啱你既崗位 join us
2.策略性撤退 齊上齊落 留後路不落單
3.高點壓制 不論係睇水定進攻
4.真係要人多唔夠人真係唔掂

無力推。。。但都推

弓箭手係未開發既遊戲角色
好易比人target到 建議要開發請搵坦帶住

好事亦係壞事
良知係香港人同藍屍黑犬既分別
但過份善良就係害人害己

認同
但主流仲係一班口頭勇武，行動契弟既人為主流
仲未計成堆左膠癌上腦既負資產（自稱和理非既左膠），要完全非暴力手段同恐怖分子爭取，但完全唔知自己毫無談判籌碼

仲有更多人仲活係平行時空

遠攻請對準目標
空地可以係目標 但腳邊更加係
近戰武器太多
揮請對頸同膝頭附近關節
雨摭請用刺
制高點係兵家必爭之地
對情報同壓制好重要

勇武需要組織 需要向人宣傳
無人想雙手沾血 但此刻不沾
下一刻就係流自己人既血
和理非唔係錯 但請尊重前線
總有啲野係有人要做
你地唔做唔代表罪孽唔係你地身上
我地早已成一體
而且我地已經無野可以同人抗衡
真係要醒

無架啦，而家都轉向私了既感覺
愈拉得多只會愈迫起更強既反抗

推
9月1入機場

前線拉一個少一個
所以要勸導多啲人上前線
但呢個po推禁耐
係咪證明仲有好多人未覺悟未醒

現場無人講出呢個重點
好多時係班黑警未黎果陣就要講啲野
去比定心理準備現場班人

現場有鬼既話
擔心手足一講就會比人點相
而且好多人唔係前線甚至現場
主要都想大家加入 前排或補給總有你既崗位

我只係覺得，無論前線定補給後勤
手上都要有武器，竹呀行山杖呀鐵通呀
我覺得好多人好快走係因為兩手空空

物資真係好重要
武器一定無得帶走 比犬𢭃到就真係入硬
防具其實大家都覺得唔係前線唔需要
但事實係！敵人係唔會理架！
佢地覺得你出到黎就預咗流血走！
所以請大家要有覺悟 要醒啦

武器真係撤退果陣直接掟係馬路面啦
一日係戰場上點都要揸武器
無論你用唔用，掟唔掟，都一定要揸
手上有野揸住個人潛意識就無咁淆

推 葵芳見

推 荃葵青發生乜事都唔割
對唔對得住斷腳嗰位手足

口罩基本 和理非都要保護自己 最好有gear！

打狗！救人！

但烏克蘭有無咁多國際支持

醒下啦香港人，而家係同港共政府打緊仗，你地仲諗住生活如常？

佢地着晒gear上晒裝 我地唔夠打
禁就玩毒玩狠 等佢地收工做過街老鼠

咪撚再五大訴求 係反既就唔該去盡啲

對面冇底線，我地做咩要君子？

要殺傷根本唔洗子彈
睇下home alone,iron man 3

偽君子
鏡頭前鏡頭後 大家請識做

唔駛嘥氣喇，所謂勇武由頭到尾都係小數，仲話革命喎，革條毛笑死人

狗屋狗舍 講過禍必及全家
9月開學 犬兒唔洗翻？
唔小心倒瀉紅油要換校服沖涼就唔好啦
唔好講乜無辜 父債子還

勇武不是condom

做法不完美，但可接受，要改善。

無人一出世就識革命
我地既學習能力同知識係最大武器
唯一一直學唔到 係毒狠多

齊上齊落 不放棄任何手足

人無完人
香港年青人 不停係運動中學習緊
唔好再話送頭無意思無用
尊重並鼓勵 多謝

無毒不丈夫

成大事者不拘小節
講緊時代革命 要以命搏命架
香港人訓低 定敵人訓低 兩者只能活一個

人敬一尺 我敬一丈

你死或我亡 無其他選擇

Kali 是菲律賓本土的武術。Pekiti Tirsia Kali （PTK）一系之菲律賓武術。 PTK 是以「以攻為守」為大原則的。而由於此「以攻為守」的大原則，結合了很完善的策略和戰術，PTK 因而被視為一門極具邏輯性的自我防衛系統。此「以攻為守」的大原則，亦跟現代遊擊戰的戰鬥策略十分一致。PTK及遊擊戰，皆以進攻和「以攻為守」為其戰鬥風格。PTK相信，以防守為本的戰鬥風格是效用不大的。

PTK 的一個重要部分，是其積極、正面的生活哲學：重視生存、健康、成功的價值。PTK的這個面向，令得PTK在面對新需求、新挑戰時，能不斷的改良自己。因此，PTK至今仍被視為一門實用的生存藝術。

PTK是一個十分全面的作戰系統，它能處理不同處境下的攻擊。

1. 加強學員對四週之環境的觀察力（譬如： 於樓梯中、巴士中、球場中摶擊，有什麼不同的限制）

2.能作遠距離、中距離、近距離的摶擊及地戰
利用PTK的 「Quartering System」來跟敵人對戰（「Quartering System」 是基於人體結構、幾何學及物理學而建立的格鬥方法）

3.以「以攻為守」的戰鬥風格，處理無武器及有武器的敵人（譬如：手持棍、劍、刀、槍的敵人）

4.以「以攻為守」的戰鬥風格，處理一個或多個敵人

利申 非打手 但香港人應該要學識保護自己

人人皆兵 請有心理準備
革命並非易事 但為咗香港為咗想保護既人
大膽做一次

越推越沉

同意樓主

抗爭者好多係受良知感召而企出來
所以有好多左膠大愛

各位狠毒落到手既手足應該全部轉玩麻包袋，咁先至係真正既復仇，唔好再係陣地戰犧牲

遊行集會去行下就夠，哩d係反送中運動既包裝，做俾本地同國際睇既pr，係冇需要亦唔值得同黑警硬碰

復仇行動應該地下化
死左都入唔到反送中行動數

多謝你認同
所以要有毒既手足 有狠既前線 多人既和理非

啱 私仇黎 警犬得罪人多
但要砌都砌到落黎所以既然都係就唔好留手

個人認為，遊行集會應該全面和理非化
所有復仇行動應該地下化

可惜每次遊行都被圍 逼住要反
控制權唔可以再交係敵方手上

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

每次見到手足係陣地戰犧牲都好痛心

焗住要打
其實就算打都可以避免犧牲
唔好再嚴以待己 寬以待犬

突破心理關口，尚有一線生機

加油 香港人

繼續過份仁慈 只會令香港人滅亡

香港人 比啲火

起碼見到藍絲打人唔好只係報警囉, 打番佢一身即閃, be water

元朗站先有一單藍絲打完人被制服, 不過黑警拉左個制服人既

仲有換美金, 令到大班香港人冇信心先有用

無鏡頭發生咩事都唔洗有人負責
係新屋嶺學翻黎

所以而家要宣傳

辛苦文宣

你啱
香港獨立

係大家都要宣傳
只要有心, 個個都係文宣

呢個po推極都沉盡緊力

幫你推

多謝

絕不割席！

不分化不割蓆

香港人真係要醒覺 再係抱住和理非心態只會輸

不必留手，多D人明白就好

認同樓主 唔係點稱之為革命 但香港人真係太守規矩太仁慈 包括我自己(唔係自誇) 心理關口始終都係好難衝破

其實好多野都可以做到有威脅
今日做既野真係要讚
見到有燃燒彈終於係對準敵方
見到藍屍比手足圍完仲起到有鐵通
有爭執係淋黑油
代表香港人係進步緊 但得少部分係未夠

要進化得再快d

靠大家勸下周圍既人

唔洗一步登天
可以係由死物開始 雞蛋噴漆街招
再黑油紅油波子洗潔精
最後再。。。

其實我見到手足玩火魔法等等係真係好支持亦都好想加入 但因為我比較瘦 d fd成日都好擔心我叫我唔好行咁前我都唔想做負累 希望有朝一日大家可以一齊衝破心理關口

要贏，有兩條路。

認同樓主！
點解對家爆頭、爆眼又唔使負責任？
英雄義士就唔係人命？可以俾人隨意踐踏？

終於有人講得出黎！！

（唔好再講會：會打死人）

打死人 ，有好多個step 嚴重-危殆-

做前線就要狠！ 野獸咁狠！ （還手必追打） 最少重傷！

次次只打到小傷，仲可以接受訪問！

巴打唔洗覺得自己係負累
唔做魔法師可以做補給 幫佢地補充火元素
但最治本當然係去操fit自己 又健康啲
加油呀

因為佢地惡
所以我地要比佢地更毒更狠
而且要將控制權掌握係手

3d 機 整塑膠， 手槍！

相信心理關口會慢慢克服
但唔好連克服既意圖都無

我三十幾， 同意，要狠！ for 前線同中線都要

太多花生！ 同乜春都無！！

前線+ 中線必須有棒，安全帽！

如果我地內部唔講規則 唔講武力指引
其實同敵方無分別 勇武可使用但唔能夠濫用暴力
而且容易會有摩擦 從而産生分岐

多謝支持

真！要做到全民皆兵
無武器都要有防具

其實上次見彌敦道封路都已經有分歧
有d人俾人過埋，有d人已經開始屌架架車都放塞嚟做乜

最少入ICU

電油倒腳版。再放火？

咪能放車走！

放架係鬼（因為路路通，狗車快快到）

思考！

電油！ 倒腳版 ， 再放火！

推呢個！！

記住兩隻眼，七百手足呀！！

咪能再七！！

仲有個手足隻腳！

死左架手足呢？ 6 個

其實我係絲不過我真係想操返fit d幫手
大家一齊加油！

唔洗理條ON9左膠

光復香港, 時代革命!

所以要建基於無槍既情況下
要做到既最大武力
正面衝突其實除咗火魔同遠程
就係拉一隻落單再砌
同埋手足一定唔好亂退同漏人

或者係我表達問題
其實指引係針對內部勇和 同埋係正面衝突既情況下
可能你可以追下post 我之前一直有表達緊
要係敵方無警戒既情況下 先可以做到最大威力
而嗰種情況 又會有另一種”指引”
同埋事實係要令香港人接受個武力會升級
要大家都有心理準備

真

係咪得少數人先面對到現實